初選目的係咩？咪35+拎倒最多席位囉

試下分祈下今次初選結果影響
新界東一如以往民主派選民都係最醒
揀左7個民主光譜最闊7個人，百貨迎百客
有白鴿有db有慢必有本土有新星，所以選民分配分票最易
成功拎倒最多席位最大
新西咁多年民主派選民投票都on99
習慣倒埋Ｄ票一堆晒撚晒選票
前屆李永達兩公婆到結果一鑊熟
上屆就倒晒去朱凱迪＆熱狗泰到
結果比鄉黑曉操口娟贏左
今次新西初選結果都算ok
希望今次新西選民醒定定識得點分票
本土或左膠如倒晒一邊咪又比支共贏

本土或左膠如倒晒一邊咪又比支共贏

一定要平均一人一票咁配

九東初選結果應係最差
白鴿胡志偉第4都無即無得玩
白鴿依Ｄ好撚多地區飛
淺黃師奶阿伯依d飛過唔晒去傾本土
本土飛就變返上兩屆咁兩邊支持者搶飛結果一鑊熟
最終依到5個位想贏3個位變得機會唔高都唔駛講話派四張飛出選

九西初選我無咩點諗
依到d飛其實太無懸念
建制親支陣形個分佈好緊實
你睇兩次補選都輸9左就知
依到基本贏多個位又係勁難
上屆我覺得係建制放軟手腳游惠精先贏倒

港島就唔點打字喇
支共兩個位飛配票無得打架喇
民主派兩個位都緊左
要贏孽瘤民主派邊個上無分別要完美配飛先有得諗

一票都唔可以浪費